唔好比人fake啦，30幾頁千幾正評條友第一次開post ja

自已起佢底，p牌再加第一次出post 回post都傾到30幾頁千幾正評?

so?

你唔好戇鳩啦..
先唔評論果個post樓主係真定假

你起底起唔到人地回過咩post架
我可以同你講佢係第一次開post,但唔係第一次回post

真假就自己判斷

已經有另一個post踢爆佢張證係download網上圖片再print出嚟做假

有證件相唔代表佢可信
大把藍絲公務員